環保撚：唔知邊間藥房可以幫我走塑呢

列入「走塑不友善藥房」黑名單

等睇佢地去睇醫生打針要求用自備針筒

浪費左水資源又唔見佢講既 咁樣洗個樽

大佬，個樽洗完仲乾淨過係診所未洗果個

真正環保係共享針筒

係喎 洗番咪得囉 唔好意思 一時大意

膠布都唔好用
由得傷口暴露於空氣

為環保，惹到百日咳 破傷風 白喉，在所不息

死撚左去咩都唔洗用就最環保，骨灰灑返落地做肥料種草種樹

真心問
有啲唔係一樽樽入好？

呢隻樽就一定唔係 都係藥房/診所fill入去

其實d環保撚 千奇唔好有近視 因為鏡片係膠黎 大部分鏡框都係膠， 唔準擦牙 因為牙擦成隻都係膠， 到衣著，全部唔準著衫褲鞋襪底衫褲 因為d衫係有膠成份。

同埋全部唔準用手提 因為電話又係有膠 就算全部電話俾你全金屬 你張sim卡都係膠。

十蚊紙都有膠
去發鈔銀行屌啦